香港人既一生好矛盾 - 番工搵錢就全力去供一層樓,退休就按番層樓拎番D錢黎養老

未退休,每個月可能拎一半糧去供樓
供30年供完就退休
退休之後又按番層錢去拎生活費養老
成世人既財產就係圍繞層樓出出入入
其他野已經完全冇財力冇空閒去理
好可悲又好矛盾